onedrive 真係世界第一

128gb ssd 裝 3tb 野
得佢做到

慢到想死